同女人拍拖辛苦啲定係做狗辛苦啲？

同男人拍拖辛苦啲

有咩分別？

單身狗都係狗 不用分得那麼細